combattant du Hezbollah en Syrie dans un raid attribué à Israël il y a quelques jours.  L'endroit choisi est intéressant : un secteur disputé depuis la guerre du Liban, et non un endroit du territoire israélien reconnu par l'ONU. C'est intéressant parce que ça indique que le Hezb